494抵唔抵入

別人恐懼

今日比人沽到咁，大家覺得到底未

你係494做過就知佢冇得救

10 蚊入揸到而家，無撚得救

2蚊入

利字頭 唔掂

agree

點解間野呢五六年會做到一pat屎咁